【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (9)

索尼大法好
——
檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

最新香港Xperia消息

——
POST 1 | 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

POST 2 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

POST 3 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

POST 4 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (4)

POST 5 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (5)

POST 6 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (6)

POST 7 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (7)

POST 8 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (8)

唔可以

留名
xz1 compact開心使用中

請問巴打有冇用 mon 貼? 上網睇好似話部機係弧邊，用玻璃貼會有白邊貼唔實

出左xz1
裸跑使用中

日本XZ1C上市先會多正嘅選擇

至少帶個陣套

xperia transfer 可唔可以轉晒d野去新機？

明白，我訂咗未攞機，諗住淘塊膠貼用住先

唔可以 一部份野only

有無xzp巴打覺得部機間唔中 lag下lag下咁
Reboot機正常左一陣又lag
由更新左上個120版本己經係咁 早幾日出左137 頭兩日無事 琴日開始又Lag過
個程況就好似睇緊60fps 突然變左30fpa咁

唔覺
裝greenfiy睇下

你裝左咩

真係幾驚唔壞芒，但壞制...

可以加粒power掣係nav bar
咩key都可以加落去 只要你知個keycode

咁快又爆post

係有時真咁
一restart就無事

麻煩哂巴打，呢個要係電腦搞？

係 電腦知dl返adb driver跟開app教你果句野打一次就得

係得多工同開game輸
仲要未升8.0

用緊塊送嘅垃圾mon貼
想換塊好少少包得哂個mon嘅，但去問過好多鋪頭都未有貨

要等日本

易唔易花？

連登個app係咪好食電？？

今日過埋d資料用ZX1C

包得晒嘅好似得膠貼，同埋要落水痴，唔知會唔會破壞 mon 本身嘅 coating 呢

咁mon 關了後要開mon還要按制嗎？

本身用緊XC 買左XZ1C 點知原來係冇分別架兩部機
影相我仲要覺得部XC靚DD...

巴打是咪d apps都過唔到落sd卡?

想問呢幾樣要點check
打算聽日去買zx1c
同埋32Gb夠唔夠一般使用
唔打機 會買memory card save 相

已經咁撚白。。。
下次係咪每句開頭要加用眼兩個字

出左機見到近乎冇睇得上眼既套，決定去包膜算鳩數
淘寶D 款好柒

我唔識點樣去check漏光同死點
講得唔清楚 還請見諒

各位買新機嘅，換咗耳筒未？

點知指紋有冇歪?

點知前後鏡有冇移位?

機側直望落去 好似用sniper gun咁

鏡頭就直望落去睇下係咪係開口中間

依家d 人隻眼點生
機都唔識check?

睇左頭post推介的ray out 貼，似乎不包後面的，有沒有好的後面貼推介？

同埋上個post有人介紹imos 3AS, 去邊到易搵到買又唔貴呢？感謝

要好似htc個post咁叫人驗眼

暫時冇事
不過我諗遲啲都會買套
四個角有啲頂手 唔舒服

點解我WhatsApp備份咁慢
搞左3個鐘先得一半

我想問WhatsApp手動backup係係舊手機copy邊個folder?

係咪 xz1 先有得換? 我見 Sony 個網 xz1c 好似得延長一年保養

xzp都有

XZ1 藍 compact 32GB放棄左

xz1/xzp

ic, thx 巴打

依家想買XZP 有無咩鋪頭好介紹
細鋪同大鋪個價爭好遠下

I mobile

如果你撳backup前無整走whatsapp file入面啲相
就會連相同片一齊backup

仲等緊xzp跌價 衝破唔到心理關口

做緊四千五百幾 好似好抵屌

已經好抵
比起iPhone 8

我想3字頭
我部v10仲未死底板呀屌

xz1c 一晚冇7% 咩事

internal storage 有個叫 WhatsApp既folder
做一次對話local backup先 再成個folder搬去新機
裝whatsapp時就識自己restore

你自己先知咩事喎

想問下xzp多唔多黃mon?

係超抵屌

有無人知兩大電器鋪，xz1幾錢？？

大舖4998

無

想等多次減價先買大既幾時會？

係咪送曬跑馬仔耳機終於送返入耳

係講緊跟機已經係快充頭同入耳。同埋有冇巴打知降噪耳機換完未，諗住聽日上去換

之前買XZP既都應該要送返

如果多人屌既有機會好似g6咁送返b&o耳機

部xzp今日用水洗完機比冷氣吹到個鏡頭起霧
返到屋企即刻拍住4k吹抽濕機，迫出D濕氣
吹左成個鐘冇曬事

一直在玩命

唔想又入廠
下下都洗機

你洗幾耐

Update 一次又洗機
又有咩所謂

搽咗啲番梘洗咗30秒

有冇巴打登記咗 xz1 / xz1c 個額外 1 年保養購機優惠?

上佢個網登記，佢要入 "額外一年保養卡優惠編碼"，但我搵晒成個盒都唔見有，你哋買機嗰時係咪另外畀張卡你，定係喺盒入面有張卡

可能氣密出左事
我以前Z試過突然有一次沖涼清洗部機，又係鏡頭起霧，之後拎去Sony CWB做check機，氣密fail, 佢跟進完fix返好，氣密pass，部Z依家仲好健康

利申：XZP用家

另外有張卡

唉，聽日要返去問佢拎返

唔該巴打

起得霧已經入左水 氣密一定fail

之前整完個陣我都問過入唔入得水
睇黎聽日又要入廠

我頭先屎忽痕吹乾再沖水又起霧
睇黎氣密真fail

唔係因為溫差所以起霧咩

沖涷水都起霧喎

玩命

tso真係
唔應該咁快讚佢

有無人xzp有時會閃mon
較返brightness又冇事
唔係adaptive

所羅門你部xzp成日入廠

因為凍水令塊鏡變凍 機入面既空氣掂到塊鏡就凝結
利申 鳩up

如果上次冇換底版開過背版應該唔會入水

大家d xzp好似中撚晒伏咁

正常沖涷水（水喉水）點會起霧

好想問之前幾代有個小外掛鐘係for國際時鐘，去左邊？
有冇其他選擇

x2

邊到有好嘅玻璃貼，送個張麻麻好用

唔係話一定冇入水
但上面個情況絕對有可能起霧

睇唔出喎

新手剛入教出左部xzp, 想問下大家頭7日果陣會唔會自己試埋部機嘅防水

入水一定唔會比部新你 會叫你去維修

咩機

你又中招啦。。
好彩我XZP暫時乜事都無

係囉，好好用
歷來最好用既Sony Xperia

xz1

點解部電話成日有廣告彈出黎仲要係 full screen

中毒

點清

feel到個軟件先係最毒

岩岩先裝架囉

得所羅門一個姐

我想問e+ sony d新機打機會唔會超熱,我部z3e+打cr都好q熱
諗緊轉唔轉好

一裝即中

睇你玩咩，iphone打機咪一樣發熱

見有 full screen 廣告先裝黎 check 架....

cap你個apps list睇下有咩可疑啦

xzp xz1 石墨散熱 cmos同soc分開放

設定>應用程式>右上角⚙️>特别存取>在其他程式上繪畫
(利申用緊英文上面照釋㗎咋)
睇下有無咩奇怪app

上到sony cs,初步檢查試水紙完全冇事
部xzp唔知邊到穿左

會呀，，耐唔耐就閃

check氣密要比錢

請問用緊 imos 3AS 的朋友，佢係咪 cover晒成個mon? 定係會有隙？

有隙

利申 冇用過

係咪 write system setting ?

check左 thanks

draw over other apps

TSO....之前睇過有人係fail都會話pass
個時仲有SONY CWB, 佢係CWB 就check到係fail仲換埋底板

有冇防毒apps推介？？？

總之我唔理,試水紙完全冇事
tso點都要同我搞返好

唔喺Google Play以外亂裝嘢已經係最佳防毒
加上而家有Google嘅防毒軟體Google Play Protect

有Sony CWB 係歷來最好既Sony Mobile維修服務。。好可惜依家又係得返TSO
今次如果唔係XZp咁正，我都繼續用Apple

cwb以前唔係話唔係外判係sony自已做咩
而家得返濕鳩tso

用緊sony xperia performance
最近個叉電位成日叉唔到電
叉到既時候又叉得好慢
係舊電問題定叉電位問題?
用唔夠一年就壞 係咪唔正常?

唔通正常咩
拎去整啦

用xzp/xz1/xz1c真係唔駛用尿袋

係，所以好得多
TSO真係幾垃圾，乜都話無野

想問下 XZ個鬧鐘唔響係咩事？

琴晚换哂XZP機面機背 , 無想像中既好，條隙係連個MON都有隙

諗諗下唔用仲好，反正揾過幾次無張岩心意
玻璃既一係就遮個logo
唔遮logo既，就無埋鏡面個效果 (咁我洗咩買xzp)
膠既就有隙

xz1定xzp好呢

用緊Z5P既表示換機一定XZP、換XZ1根本降grade

不過想等個價再低D或直接下一部4k Mon旗艦先、反正部Z5P無病無痛

XZP又重又大部

xzp左右兩條膠邊

的確係缺點
用緊Xzp覆你

z5p表示死壞sim card，再換多次底板

lm

入廠換新機啦

TSO唔知係趕時間定點，以前無論點都同你做WRT，依家唔係。我部XP都試過一次整完第二日入水死撚曬機。上到去要成部換新，值得咩

有得換㗎咩

當你部機入曬水又fail氣密

可能而家sony多左人用?唔夠時間整完check?同埋以前換機好似冇得整先會換比你,至少上4~5次cs

用緊xz1，點解xperia down update咁慢，仲要成日話網絡問題擱置

當然視乎你損毀程度，係咪人為之類

衰多口...
我部V10今日無啦啦死機
本身仲諗住XZP再跌下價先

頭先拎返部xzp
話鏡頭個度防水膠移位搞到水氣滲入
換左個鏡頭同背版（的確有水氣滲入之後個後鏡係咁lag)

Imobile 平左100

屌 我整左5次佢都唔肯換機
投訴埋都唔肯
過左幾個月見銷委會出左report話sony 整多過3次整唔到會換新機

咁你5次仲未換係點

Imobile唔伏咩...

解決左就好

XZ P有沒抬起喚醒?

xz1冇咗double tap啲功能？同埋揾靚貼都幾難，唔多見有...

無double tap
日本未上正常乜都未有

佢冇左敲mon喚醒係咪得番power制解鎖?

仆街了...係胃訊買左XZ1C幾日，先發覺張收據連埋條牛仔褲洗溶左
點算好

叫wilson 出過張
應該有record
但應該要畀錢

有無大大用過 devilcase 曲面美型貼(膠貼) 或者 ringke 水凝貼?

會員唔駛錢

唔該曬 聽日順便去買多張AT膠貼先
今日行完星際XZ1C係零選擇，XZ1反而AT出左玻璃貼

xz1 compact 係咪間間都 under 4k?

免費送出
全新未拆原廠SONY SBC-30套
9成新已清潔Devilcase套

X Performace用
有興趣請:

梗係啦，xz1出先過xz1c成個幾星期喎

我都係
周不時閃閃下 不過唔密
有冇得拎去整

xzp顯示啲字係咪淨係得白色？有無得轉？因為有時用左啲白色底嘅wallpaper會好難睇到個時間

仆街到我壞，部手機一入到xperia home就即刻黑Mon，插電腦禁唔到MTP，打電話有反應但聽唔到，android device manager有反應
屌我啲相呀，上次Backup己經係九月一

想要但手機暫時壞咗

相唔係係sd卡咩

用緊雙SIM

xperia死全家呀，垃圾設計雙sim無得用SD，又要次次一升就出事，我啲相呀屌

用Google Photo啦

問題係我唔會再搵得返佢影相

有冇用過usb debug插電腦?
之前有授權過部電腦就用adb抽返d 相出黎
或者有冇試過入safe mode

巴打求教
xzp同xz1除咗Mon 仲有無其他分別?
因為上網睇過 都無比較過佢哋兩部機嘅評測
求指點

粒u唔同，p上咗8.0功能同xz1一樣

星際某間xz1玻璃貼要$118

發覺 google input set 輸入單手靈敏好撚多
大家可以試下

我唔強求跑分 應該xz1就夠啦
頭先睇大鋪 個價都差好遠下

都係835喎

4k vs 1080

我屋企上網run唔到4k
1080都夠

4k芒行1080都靚好多
主要係本身個用料問題

咁我都係屈服價錢之下嘅

早排出左XZP
呢2日有更新通知, 想問有冇伏?

另外想問有冇Smart case好介紹

細鋪xzp都係4500

冇

xzp xz1都係835

個人覺得冇咩問題。我部xzp都係imobile買，買左個幾月，開心使用中

係啊

朋友部xa1 ultra 有時會差唔到電,然後冇電到關機,冇電後差住半個鐘先有返反應,係咩問題?係咪個usb死左?

對細鋪無信心

去咗 imoblie 買
唔知係咪鬼機
得閒去衛訊睇吓鏡頭有冇分別

特約店唔會鬼

咁你可以出去比多錢買同樣既野

想問下正常幾錢到？

差唔多喇，垃圾at 玻璃貼都128

想問下有乜野好既mon貼牌子

最近一路唔得閒寫app所以上次洗機之後一路無開到
入過safe mode一樣情況
插電腦佢要你禁一下MTP先用得，個設計on9到不得了，屌我唔通差電咩
應該又係flash一次打回頭，我啲相

唔wipe user data試下先
用newflasher 拎走個userdata.zip

不過我估都唔係system果part出事 不過試下冇壞

淘寶個膠套頂住先

冇套真係好冇安全感

Xzp真係完全屌打iphone8plus ios11

除左影相iphone靚d

有冇咩快捷鍵，一噤就靜音，唔駛噤實音量...

請勿打擾

用nova launcher

係喎，thx,係咪震都唔震？

連note8都屌打iphone8plus
就知ios11有幾廢

去wilson撚過部xp 拎上好撚正
我手型perfect fit 用落又好順 同我部Z3比影相過程都進步咗

但係啲歌同APP喺哂部IPHONE 又唔想買新IPAD

完全靜音唔震

Apple Music

xz1入手
但係尋晚裝app時 突然自己重開機
嚇死

xp

我覺得我用XZ既滿足感遠遠不及用z3時咁滿足...點解既
進步不大？電量唔夠？
我幾乎覺得除咗指紋識別其他幾乎冇分別...

xz

冇辦法
跌爛咗
Total loss
當時得XZ / z5....你話喇

部zxc邊度有底面貼買 淘寶支那國慶唔送

xz1c*
去星際睇下

面就膠同玻璃都有
底就唔知喇

XZ曬住太陽嗰陣熱得仲快過部Z3
啲Apps即刻lag哂機
過多排就入XZ1

細機有玻璃咩， 尋日問仲未有咁

成日提我更新 但永遠都更新唔到

底用貼好似破壞咗佢嘅美感

disable 擋廣告app / antivirus 再試
我開住block this 都係咁

用咁耐最大問題係個GPS
成日都話我係九龍塘會，我無去過呀好煩

都唔知係垃圾九巴問題定XZP 問題

九巴app 問題 我都係

VPN?

九巴app我好正常

Thx

app問題

block this全名係咩？

rip .....平時我洗完起碼等五粒鐘我先敢叉電

xzp個喇叭真係好細聲
有冇咩方法整大聲啲

Can't agree more

應該唔使錢

好彩早幾日整
整完即試防水冇再起霧

你預整完要入多次廠跟氣密

我會用紙巾吸乾先

我部xzp 都試過唔記得整乾先叉， 但只係不斷開機入到login畫面先reboot， 我半粒鐘後先發現
我"蚊"走條線仲倒到滴水出黎，事後完全無事

xz premium，想買全機覆蓋mon貼，喺邊度買？幾錢左右？
係咪貼咗就可以裸跑唔駛套㗎啦？

imos 298 遮sony logo

xz premium 點連拍

等8.0後先得

你跟咗未

等8.0

衛記張貼，唔駛一個禮拜已經花哂

正路第2日就得

imos 3as

今次ok喇

冇分別都係要第2日

其實上網check會準啲

btw 琴日攞咗部新機，唔知壞咩，但我寧願要返啲相

我都煩緊呢樣野

咁快手

信仰已增值

第一信徒

XZP幾時出之前傳個隻紅色

下面係用力壓個數?

係

咁OK啦

我用緊XZ1
有冇人知道幾時有Android 8.0更新

壓個陣見佢上就得
唔上即係漏氣
雖然我上次有上都係有霧氣

笑撚死

痴撚線

用緊xz1c﹐幾時先有更新上xz1?

有無人用過hoya果隻全透明3d玻璃貼？而家用緊rasta banana遮logo,兩個月唔到已經入晒塵

你應該比人水左，sony部部機都差唔多樣

霧氣温差大都會有

係咪

有冇咩功能掣/app係cap完張圖可以喺上面用手再寫字?

Xz1 同 xz1c 邊度買淨機抵玩？

sketch

屌，原來咁多人出事
之前我Z3+臨完保養貪得意去同TSO講要換電池，佢幫我換左一大堆嘢，結果用多幾個月就入死左touch。

*用多幾個月就入水死左touch
(鴨記整機佬話係入水，應該係睇到試水紙)

有無 link? 我諗緊 amazon jp 買d貼返黎

我都想買返隻

天才

想問下xzp 最平又信得過係咪想問下imobile?
想聽日買 有咩要注意

邊度買抵

想問下XZ Premium有冇得Double Tap 熄Mon(好似LG機咁)?

好似係XZ開始cut走左

我都買左wi1000x

XZs後

咁你地平時點樣熄Mon?
撳Power制?

啱啱行完深水埗
仲未有xz1嘅Mon貼同case

唔係點

咁囉

下次開post搵人貼上頭post啦
答都答到煩

好 要貼咩?咩app嚟

4k 60fps hdr仲係lag

Unverified

Custom navigation

XZP 睇片食唔食電

下次會放

4k食啲咁囉

呢隻

又發現問題，用咗指紋做鎖定，但原來只要著咗芒，邊個掃一掃就開到機

日亞上高d comment 基本上一面倒話唔好用，同埋太貴 巴打你打算邊到買，幾錢左右？

wh-1000x ii 評價好不 ？xzp用

trusted location?

同部xzp 一比 發現個mon 都幾黃下

用緊XZ1比？

我初初好似你咁以為係bug 點知原來係認樣

係
去左大舖同部demo xz1比 我果部都係黃
已經過左7日換貨

我用香蕉軟貼 幾好

xz1係暖芒
不過用用下膠水乾左會白返

香蕉軟貼邊到買平d？ yahoo拍賣賣到二百幾。。。日亞又唔 ship 黎香港

我朋友解到鎖，我先發現，應該唔關樣事

有無開到smart lock?

誰偷偷留下負皮

但我係wilson睇佢部 demo xzp 機
同自己果部 佢果部個mon光d同白d

try this

xz1係冷過xzp

我果部xzp睇佢部 demo xzp
拍埋一齊 我個mon暗d又黃d
大家都較到最光

去左衛記問，佢話冇得買，有冇人知邊度有
好想升到xz1呀

換到就換啦, 唔好令自己後悔

過咗7日係咪要上返sony搞

用左1個月XZP 唔係咁滿意
之前用LG 真係好人性化同方便
XZP真得操作起上黎有點麻煩
耳機同相機都垃圾
部機表面太滑好難擺
已經跌過5-6次
諗到再講

有2個問題唔知呢到巴打幫唔幫到
用HSBC個APP時佢話我有過濾藍光既APP同SETTING
請問點樣可以整走個SETTING?
同埋開pokemon go定位唔work
有冇人知點搞

14咩唔係

Sony已經係原生咁滯

咁你有無用先?
定位要開high accuracy

sony 送配件真心垃圾 都唔知咩marketing 黎
相機係夜拍廢, 因為冇ois 但拍片係頂級
LG 有幾好? 想了解下
帶番個套應該會冇咁滑

LG聞名於底板

人地覺得太原生唔方便

sony果個最好用
其他牌子我會用到想死

我係去日本果時買

過濾藍光一買返黎已經係咁
開左high accuracy都係唔得

仲有個keyboard好差
但又迫鳩你用

Google Cantonese

自己轉囉

似係smart lock問題，要研究下，係嘅話都幾聰明反被聰明誤...

原生唔等於人性化

以前g pro2嗰陣嘅lg真係好好用，到依家晚晚用嚟打機上網都未lag過
依家嘅lg就唔知點了，好耐冇用

HSBC 瀘藍光係咪自己較過白平衡？
呢個係HSBC 問題，其他機都係咁

相簿又冇得分folder

....唔識裝google photo?

我之前都試過比smart lock伏過

想問保養係咪自動買果日計
sony網揾唔到電話保用既？？？

我部v10夠1年過保就bl
從此永不錄用

幾時再跌一次價呢

keep 單 保養 買個日起

有無人登記過 MySony Prestige 級會員？又話生日月份有 $100 coupon 既，唔見有寄黎喎

我9月頭生日
佢9月30先SD來

有齊xz1同xz1c 諗緊用邊部好
而架用緊xz1

Xz1啦，得32gb點用

因為較左automatically lock?
sleep咗比佢幾秒後先lock？

睇你鍾意用大機定細機啦
無分別嘅話就睇埋你對儲存空間要求多唔同
大機多啲, 細機少啲,
再睇埋你要唔要4k mon定係要慳電少少嘅720p mon
其他嘅話兩部機都分別唔大

xz1 1080p hdr喎

電話保用係條細link度
好撚奇怪設計

又好似係喎 其實部xz1c都諗著要黎做後備機
但又想試下核電既滋味

唔駛登記
除非係送多年嗰個

每日換一次

sor, 記錯

都好 但每日都要過野去第二部機

用緊xzp
手機閒置用電唔知點解好勁，有冇巴打有同樣問題，或者知道咩原因

android 7.0問題
冇得救

好食電

我部Z3,一到左15%電就倒水咁
10%>2%>0%關機係一分鐘既事,問題係我上下連登姐

粒電到期啦 一係買粒電自己換 一係就換機啦

早幾個月前先換左次

咁換機啦
你肯定唔關粒電事咪換機

xzp粒電好堅
我部z1 去到中午就得返40%

上youtube search phone idle battery drain android, 頭幾條片有講點整，多數都係google location history 問題

xz1同xzp 邊部喇吧大聲

十一月前有八仔

8.0 how see

XZ1

一陣8.0改廢左xzp

請問邊度買 XZP 香港行貨最平？
百老匯？
iMobile？
依家 XZP 賣緊幾錢？
Thanks

有冇人xz1藍芽short short地

點會

有冇iPhone轉XZP既巴打分享下你地慣唔慣

仲糾結緊, D相同whatsapp history, apple pay

但係部XZP又好似好正咁

我同你一係糾結緊

有無人買左xz1c
del哂d垃圾app 仲有幾多位淨

xzp舊電好似開始跌得快咗
不過整體尚算滿意
等an update 改善問題

xzp威力咁勁 ifan都轉會，堅唔堅

因為今年iphone真係差
之前開用過x8 arc同xperia v
想用返sony

就係原本諗住換iPhone 8, 但係又無乜新意, X又貴

I7諗緊轉返xzp定note8好

xzp

5.5有啲細
手大揸note8其實幾爽

WhatsApp history

Apple Pay有Android代替

原廠del唔到 只有停用

岩岩由iphone轉用xz1路過

我都係，諗住換xz1

可唔可以講下有咩好同唔好

而家買xzp係冇兩年保同冇耳機送

note8勁撚慢

android pay 快過 apple pay 好多
部電話未放到埋去就已經完成

XZ1咪XZP輕薄1080P版

我Sony / iPhone 隔住用
今次由iPhone 6s轉XZP 終於覺得係升級唔洗信仰答救

相應該唔難過
WhatsApp history 用 wazzap migrator
apple pay 轉Android pay

暫時最唔慣係
無左拎起部機/notification 著芒
銀行app 無得用指紋login

Notification著mon試下glimpse notifications

+1 原本已經習慣左 你提起先記得呢個問題
銀行 app 我反而一直都係打password 所以無咩影響

尋日趺爛左陪Z5P
見XZP 都平左幾多 一陣早收工去買
有冇人知依家仲有冇耳機換

J個moon

五分鐘前啱啱MK換左，無問咩色，畀左黑色

Thank you 你 一陣收工即刻去

得左，謝大大

想買液體 moon 貼大家有冇用緊？

兩年保就肯肯定無
耳機啱啱仲有

其實XZP同XZ1 有咩分別
因為工作關係,想搵部電量耐用D

咁撚危險

amoled都好j

xzp喇

買左apple watch 返唔到黎

Gt72vr個moon都夠我用
係你高要求要xps 4k姐

我轉左asus gx501喇

請問巴打怎樣換的？我現在打算去買黑色 XZP！

又換
Xzp個樣我麻麻地
如果佢6’ 高佔比我實屌

其實XZP係咪勁XZ1係4K ONLY
咁樣XZ1好似抵屌D

個mon 大啲 同埋係鏡面
其他一樣

想問下依家去邊度出 XZP 香港行貨最平？

啱啱發覺
XPZ個耳機位係咪Lock左
有咪嘅插落去認到
冇咪嘅插落去完全認唔到
Z3完全冇問題

應該不嬲都lock架喎

Z3冇問題，冇記錯好似Z5先開始
估唔到到衣家都仲未解決

其實個活動幾時開始?
我8月買有冇得換

但係我插D無咪嘅落去都認到喎

都好耐下個喎。。。你打電話去問下啦，再唔係直接踩上去(記得帶埋機)

4K4 XPZ入手 攞埋耳機

邊間

係星際果間

唔撚係呱
我插3.5接Speaker冇聲，插隻CM冇聲
有咪嘅，有聲
屌

名係咩

我喺aeon買隻12蚊耳機都detect到喎

Z3+鈴聲好細聲，有咩方法再較大聲啲？

換機

無其他選擇？

Auto / manual?

Manual

抵到爛

香港原裝行貨??

yes

要俾 cash ? 收 credit card ?

有冇人用緊或者用過z4 tablet
有冇咩feedback可以share
有興趣買

睇下你係想要d乜
(1) 如果淨機，連mon貼都唔需要，應該去 imobile $4500
(2) 如果想去大鋪，最好有相應信用卡，食大鋪promo回贈，而家賣 $5498, 一般回贈300至400左右吧。。。仲會送一大堆野，咁值唔值得就見仁見智
(3) 如果有 MySony prestige 級會員去 sony online store 買，$5498 會有 $500 ecash 回贈，銀色仲會送多一大堆野

sosad 睇返sony FB 個活動9月13開始

98分 當之無愧
有啲心郁

又貴又柒

有行貨會轉去玩一代

或者我升咗8.0會打消念頭

香港冇賣呀

咖哩國同新加坡都有

對影相冇乜在意
都係買返xz1

如果有行既話,可能會轉去玩一代
但都係轉XZ1算

用慣835會覺得821倒水

睇完pixel 2真係唔算好抵玩
反而想買xz1c
邊度買平呢?

sunmobie

有冇xz1用家，我想問下用黎打機會唔會再好似z3咁發熱利申會玩cr coc

用開im70都得wo，有冇諗過係sony覺得你太高級叫你用信仰買金磚

有冇巴打由iphone轉xzp可以分享下感覺

有石墨散熱

淨係對焦速度 Pixel 2都贏XZP幾條街
XZP室内影仲要抽一下先對到
明明大家都有紅外線對焦

XZP

Pixel 2

有時唔係唔想撐Sony，

但其實Sony成像真係有啲唔掂
仲未有OIS，影夜景想靚要石膏手同閉氣
希望MWC佢會生性同Pixel 2無行貨

有冇打開機既用家講解下work唔work

有同感...我應該都會轉pixel試試

對焦快有時會誤判

等下年喇，今年冇咩正野

Thanks
請問如果去 星際 iMobile 買 XZP 淨機，有冇得簽信用卡定係要比 cash？
iMobile 會唔會有機會買到 水貨/二手番新鬼機？

我想知XZ1佢賣緊幾銀?

尋日 xzp Cash 4400

Pixel 2 唔係有pdaf 咩

未試過唔係大鋪買 我都驚驚地

細鋪唔好諗信用卡啦，收 charge 架。

雙像素對焦

明明hide左相但一開相機last photo又會見到
係咪低能架

相簿app hide乍

其實買機送果隻耳機係咩質素

XZP嗰隻幾差下

算鳩數喇

有無人部 xzp 放係枱上面係唔平

唔奇 Sony機身一向易彎
我部Xzs都奶咗野
Xzs 冇事
Google下大把

有無方法整番直

唔好屈部機
我試過千種方法
最後出咗XZP
XZs當後備
我強迫症好嚴重，放枱面會吉下吉下，完全頂唔順

不過近期我發現部機平返

係
對焦快好正常

唔知sony幾時肯做1/2.3既雙像素對焦cmos

ois都唔肯加
佢依家可能覺得混個對焦同預測拍照 都夠用

sony間唔鐘就會放下核彈

好似cannon 專利

咁sony 唔會出到喇
n記同c記既cmos而家都係sony幫佢地做

今日望到xzp鏡頭入左塵

水就唔入

多災多難

點樣分係唔係行貨?
Page 1 個試機 code 試唔試到部機之前有無開過，會唔會係二手

有冇將個app set password先用到嘅功能？

呢類?

比TSO拆過機真係慘過食屎

我今日個Mon唔知點解閃下閃下，光暗都冇較自動省電又冇開

android冇呢啲功能？htc 10都有

呢個係bug 開左自動光暗先會冇事

我暫時未有事

用xzp上lihkg個官方app, 有無人會睇緊post果陣會自動scroll落去逼你睇廣告？

xz1c做3600係咪可以9rush?

其實今次compact機係抵，因為之前compact機雖然係細d, 但都只會係旗艦價錢平1/200，d人係為左用細android機先硬食，最離譜係果部x compact唔係頂spec仲要唔包防水保養一出果陣都唔止4000

尋日 xz1 cash 4300

你係咪double tap? lihkg嘅設定係自動拉到最底

ucb30勁粗

中間啲廣告先係咁, 例如睇緊其中一個留言, 而個留言下面有廣告, 無禁個芒一陣, 會自動幫你拉落去睇見曬成張廣告

依家NFC冇反應，好彩唔係成日用，等下年新機

喺邊到買？
我都想買埋個底座，但官網話無貨

今日係街見到有個姐姐用xzp銀

sony store訂左半個月

咁我唔知了, 因為近排用lihkg app都會用某D野令廣告消失

裸機跌咗下 氣密fail

一齊入廠喇手

照用水洗下先

無事 呢部XZP真係多災多難
好想快啲有快機trade走佢

做完打手就換機

等緊MWC

有d想出xz1 Compact，但得32gb

等4k芒
返唔到轉頭

Xzp舊電真係好長氣 勁過我部8plus

18個月一代
IFA

話咁快, the club 個邊已經換哂 xz1 compact 黑, 諗左一日洗唔洗快成咁呀

xz1 compact 好唔好?
玻璃貼其實易唔易貼/好唔好用?

你要留意番, xz1 compact 得32GB rom, 唔知你夠唔夠用

同埋玻璃貼呢家野, 你學過貼未 每個人資質都唔同, 好難話易唔易嫁wo

amazon主要得玻璃貼
上網多, 32gb應該ok

岩岩出去拎過部機上手, 有d重同埋"扇"手, 同埋連 Sony showroom 都話俾我知無貨

都唔知等唔等 the club 好

部Z2近期wifi成日無端端斷左, 但屋企人啲機都唔會, 唔通夠期?
原本想等到出年summer先換

岩岩出咗部XZP
比家姐話做咩買SONY
SOR 罪大

同佢講唔通買三星？

其實d人話xz wide lens distortion好勁, 其實佢係咪有software correction d人無開

咩係the club
其實我無留意,xz1/compact係咪仲係第一水, 多唔多出事

有沒有巴打知道哪裡有原裝黑色機套買？我到專門店說沒有出售...（因為行機跟機有送...）但我沒有...

唔係上客服換？

除左第一頁啲mon貼之外，有冇啲平少少嘅mon貼

可以換的？
我的是 XZP。因為我在英京買香港行貨，已經換不到耳機...

衛訊膠貼

啱啱淘咗呢隻
用落幾好
唔會有淩空問題

或者用nova launcher 都得
會有double tap

有冇人知，如果轉雙卡轉去用第二張sim卡上網果時，係咪一定好on9咁重新開機？

#604

or amazon 買S字頭品牌軟貼集運返嚟 999yen

用power button有咩問題

呢隻免噴水應該係有層膠紙直接黏貼喺個 mon 度，不過要噴水嗰隻應該都係同一原理

S字頭請問是 spigen 嗎？

XZ

compact 藍色真身係咪深色d?

裸mon放入袋就癡晒塵 點搞?

而家用指紋解鎖之後，又要入圖案，個smart lock究竟係咪smart㗎？開咗，閂咗都玩死我，俾佢吹脹......

聽住歌碌FB碌到去d片首歌會疾一疾
垃圾

好淺

用123/1010/pccw台就知係咩嚟

唔care相機功能嘅我冇試呢d function

想問XA1 Plus有消息未？ thx

重新開過機?

唔係，正常指紋後直接入主畫面，而家仲有層圖案鎖要你解...

買得xa1，點解唔買 xz1 Compact？

都係3400

冇the club就唔係3穿4

有巴打無the club可以搵我幫手

反正d 垃圾分唔知擺係度做咩，係無哂黑色個度衰

好似有得set

依加好似越用越食電

點搵你?
有冇tg?

其實我唔知咩價，幫緊阿媽研究緊買咩機

依家仲有冇XZs賣

早幾日開始 ig唔知set左咩
勁食電 搞到次次睇完ig都要人手停左佢

仲有 好似3千尾

買xzs不如買g6

用緊其他launcher + double tap熄mon?
上網睇過用第三方app去鎖mon，解鎖果陣scan完指紋都好，一定要入返PIN/圖案再解多次
我用Nova就係咁

原生Xperia Home無呢個問題，但係佢太少嘢可以改，最後用返Nova

部舊機一日未死,每一日都仲爭扎緊換唔換好

Z3C same here, 睇住facebook switch去line越來越慢

你留低tg 我add你啦

仲以為巴打用緊z5c

我原生都咁

咁要今晚先

窮撚一問，如果budget 3000樓下,唔打機，唔影相，主要用來睇片，上網，whatsapp,電池要頂到用足成日唔駛差電，XA1 好唔好？見佢5 吋mon 2000蚊唔駛，如果呢部唔得，有冇其他推介？同埋想問係咪大部分Sony機都可以插otg線？

咁我真心覺得你唔好買 Sony

XA1用MTK SoC，真心唔建議。

ON9仲買XZs

咁有邊個牌子的機以上的野係做得好？真心唔識，我上一部機已經用左幾年

如果加啲錢買貴少少，會唔會好啲？只有兩個大要求：
1.續航力
2.mon唔好太差太細，順

你都岩5.5" mon

5吋以上已夠大

你要平就應該揀 小米, 真係壞左都唔心痛; 要用sony 真係一用就要用高階

小米 咁不如OnePlus

邊部

xzp屏幕成60%

想問下宜家sony最新既手機係咪Xperia XZ1?抵唔抵買?
我部Xperia Performance X壞壞地想換

係

建議你買返xzp 始終係全年旗艦 4k mon又爽d 加上個mon係sharp生產 唔係jdo

z5系列 z3+ z4出左更新

外國...

請教下xz1叉電果個"電池保護"有咩作用?開左之後好似叉耐左
官網又話"已完全充滿電的電池仍保持充電，可導致電池損壞。Battery Care 將你的手機充電至 90%，然後等待，並在你正常起床前充電至 100%。"

用低d既current慢慢叉
等舊電唔好咁傷
同埋官網個講法都係電池保護

唔該巴打,但真係可以"將你的手機充電至 90%，然後等待，並在你正常起床前充電至 100%"就好,睡教叉到起身就得,唔洗理
佢呢句係咪有d誤導?

人地都handle 唔到2000以上

啱啱買咗部XZs加M2BT1做後備機加LDCP
有冇咩玻璃貼靚仔?

想問下巴打, 音質有冇得同有線嘅比 (同一對聽筒下)

同埋會唔會成日lag 同斷線

屌，岩岩幫xz 沖涼，入左水

恭喜哂

仲有保養，唔知整洗唔洗錢

真係好撚嬲，防水入水真係好fail

唔係即刻有，佢會觀測你嘅作息時間一排，收集足夠數據後去計大概咩時間hold住90再上100
另外要有有規律嘅作息時間(即是起床時間)，如果唔係唔會activate (eg: 一時7點起身一時10點起身咁)

機已到手，線淘寶未送到
諗住試插425或者535（兩隻都有）

Sony 真係好on9
我之前部z3c 又係因為入水玩完
跟住用左ip6 兩年幾
咁啱而家要換機留意緊sony
睇到呢到真係卻步
幾年後仲係衰緊呢啲on9野

所以先帶哂頭盔

咁賣乜機好
XZC我覺得太細，又想喺3千幾個價位搵部an機
本身用緊sony又唔想轉牌子

@q160765803
Thx

其實我大約3000都ok, 想問xa1 plus點樣？見佢續航力唔錯，5.5吋mon,4k ，好似今日出？

成日話sony 轉底版生性

Sony 唔屌唔進步

果時屌到z3 好生性 一讚就出現死touch

用sony 真係要有屌住用嘅心態

氣密fail重洗，唔係作死都咩

就咁power button lock機都係咁?
定你裝左app locker果d apps

琴日星際買左，黑色，＄3550連原裝套

XZs

三千幾你買g6, 1+5, nokia8好過，一係加多幾百，4300有xz1

講左幾個post 點解仲有人買XZ / XZs.....

😓你喜歡啦 兩星期後lag機發熱咪上黎屌sony 一早叫左你只買xzp/xz1 一係第個牌子

算啦 人地買左了 星際條友肯定好開心有人幫手清貨

唔知大家有冇咁既問題,我用緊xz1
xz系列禁開關鍵可以解埋鎖,好方便
但係又唔可以用app熄mon,因為會要你入多次密碼
設定亦較唔到禁兩下著mon
咁個開關制禁得多會唔會好快打柴?

最緊要佢自己用得開心姐

開心兩星期

其實我都係當後備機
你地話xzp/xz1好，鬼唔知咩 貴啲之嘛
我用嚟ldcp/落水影兩嘢/當單車碼錶用我估唔會有咩問題掛

只係比定個心理準備你姐, 最緊要自己開心, 唔好後悔就唔洗理

xzp個內置電話app有冇會係好唔順，成日都laglag下咁？

點lag法

唔會

兩星期後希望你部機仲完好啦

印象上 呢度之前有個巴打就係貪平 $3000入左部xz 諗住用黎玩下candy crush
點知第二日就屌哂鬼 話估唔到咁易lag 發熱 連玩candy crush都會lag

過多一星期就換左xzp 開心當係主機咁使用

XZ 同 XZs內部設計一樣 鏡頭近SoC 仲用緊eMMc...well...

xzp同xz1 你就當係sony新一代設計啦

終於上tso清左塵
仲比我發現背蓋條防水膠邊飛邊
搞返掂

當你一掃個通話紀錄就會好lag咁

又整咗幾耐

可以成材好過屌極唔化

LG

一日
星期一放低星期二拎

期間用咩機

我都有同樣情況

部機久唔久 (大約一日) 就自己 reboot
有冇咩提意搞搞佢 ?

lg g flex2

凈係通話紀錄先咁嘅問題，聯絡人又冇事好順

有冇知個耳機係咪已經換哂？

部z3正式收皮 買xz1 算

點收皮法 ? 用咗幾耐 ?

用到咁耐都係奇蹟
ZX1接任唔錯

sony 幾時出新設計，全面屏。
大下爬，大頭仔 用咗好多年。
攪咩班友。手機業務唔上唔落。

去買三星啦

sony手機業務賺緊錢架

我都就z3換zx1,忍夠16gb內置hd,口口

我都就z3換zx1,忍夠16gb內置hd,唔q夠用
同埋粒電老化係最大問題

其實點解會XZ1變ZX1？

XZP無十月patch係咪等上8.0

10月尾會出8.0

之前覺得十月底前好耐
而家十月又得返廿日…
人生老了

Xz1 大家用緊咩case

用用下突然熄左機，開唔番部機

有無xz1 用家個wifi 用用下會連唔到
要重開機先正常

點解

點解會

屌原來我部z3電池壞左 換左電又再戰三年

z3 永恆不死

Z5p 耳筒位已半死 要用sound about死頂

我係z3新出就買 用到依家仲好順 連我部iphone都係做佢後備

市面有冇啲好嘅玻璃貼買㗎？

有無XZp 既巴打用兩張sim 既話，
會突然兩張都無曬信號？

之前X performance 又係咁
只用一張sim 又無事

我啱啱試左
都係喱幾日開始有問題

我都係 z3 , 成日 boot 機
你地用緊 android 邊個 version ?

冇追POST
請問XZ1屏幕偏黃係咪正常

借位問下，the club出機個日期，佢係計畀錢果日定係拎機果日?
怕過左xz1c額外一年保個截止日期。

係咪俾張刮刮卡你上網登記嗰個？

張卡有寫幾時到期架喎
好似係15/10
唔知係咪張張一樣

講起張卡又係搞笑
唔洗刮都見到個code

yes,用料係6500k

出機前冇留意
有小小失望
希望睇睇下會慣

set white balance

Z4 tblet竟然仲有更新

Z5C都有

有無xz1 compact用家,評價如何?

更新完, 聽whatsapp好似仲細聲左

用緊，感覺幾好

本身唔玩game，只係fb whatsapp 同上吓網，可以兩日先差一次電

之前部xz出門前滿電，未放工已經無左一半電

6500k先唔傷眼
之前有幾部成萬k睇一陣就眼痛

唯有咁樣說服自己
另外想問下xz1有咩case 好
市面好似搵唔到好多選擇

就係唔知先問

日本已發佈 等多陣啦

我記得之前我用z3c 出左好耐都冇咩case
普遍見sony 機都係少啲case 咁？

compact機係少啲, 我買z3c果時都係無咩套可以揀
而家係z5c同樣情況

本身想等Pixel2
上sony shop玩過就買左佢XZ1C
自己上youtube睇下啲review
S835手機中，佢流暢度數一數二
用左半個月完全冇投訴，$4000唔駛我覺得算抵玩，佢個size同手感真係好正(一直覺得金屬機身太冰冷亦唔好揸手)

zx1c膠黎

部z5p好食電,原來係版本問題 。仲諗住月尾換機,睇來可以再等等

Fiber Glass嚟
同埋係XZ1C，唔係ZX1C

我仲以為係z5p舊電老化得濟

想問下xz1 好啲定係xz premium 好啲

月經

睇手大細 睇聞唔聞moon
同埋睇會唔會日日洗機

本身用緊iPhone 6 plus，成日用手機睇片
洗機，兩部有咩分別
不過咁睇好似xzp 啱我多啲

成日睇片XZ1無食咁多電

xzp慳電D

用緊z5 premium

順便問下依家邊到出街最平
因為我係外國讀書，諗住叫屋企人買完寄過黎

覺唔覺影相好虧， 尤其係室內家居黃光下

sony通病

Update Found for Xperia™ XZ1 Dual (G8342) - Customized MAA (47.1.A.2.374)

XZP 8.0近了?

影相應該唔及iphone8 pixel2 級數
睇你要求有幾高，我就覺得都屬於旗艦水準，至少個廣角好好用

我上星期買，問過 黑色香港行貨 華仁會 4450。

唯獨呢樣咁多代都改唔到
雖然好滿意xzp但真係好多嘢可以更好

XZP已經唧咗好多牙膏
再唧MWC無嘢出

想問下，xz1延長1年保養嗰網，係咪入完imei碼，購買日期，同優惠編碼就ok

入完之後好似乜都無發生，見佢宣傳嗰度又話要身分證頭4個數字，好淆

有地方要入身份証架喎

我係入完呢4個禁立即啟用，然後無事發生

仆佢個街xz1之前係咁重新開機換左部
依加就開唔機

你用電腦入（桌面版），不要用電話入

btw我部xzp又換咗mon貼
今次換咗devil，有番sony個logo出嚟好靚

係咁多張入面，我覺得devil>imos>rayout

頂同底係金屬片嚟嘅

Z5 --> xz1

原來無左 double tap wake & sleep

係咪無左 搬 apps 去 SD 卡

黐撚線咩，咁重要嘅嘢都無。

換多部試下

Sony教條你識條鐵！
由XZs開始就cut左 on99

我用Evie launcher 較番個double tap to sleep

報告，由日本 amazon 買左呢張 elecom 3D 膠貼 for XZP, 效果唔錯，全覆蓋，孔位略嫌過大，不過同大部分amazon負皮一樣，勁難貼，老手先好試

D野係sd會拖慢部機load app

XZP相機更新 同 Android 8.0 好快有

z3得16gb，所以迫住咁做

seed呢

你會唔會個volume up/down撳得多壞

11月尾wo

不是話十月尾咩

十月尾

改左口啦

用下腦先講,開關制得一個,你一日禁幾多次?

岩岩出左部xz1﹐返到屋企開返機有個咩無障礙功能，一格格綠色咁揀，要點樣先可以關到佢

依家mon都掃唔到

reset吧啦

up完咪又係無啦啦發熱跟住auto-reboot,有撚改善過咩
好後悔當年唔買x走去買z5

不要再說了

update極都係咁

我想問 xzp 玻璃貼有白邊，係唔係無方法解決

岩岩由iPhone 轉做xz1
想問下wtsapp 記錄可以點樣搬過去？
Xperia companion 個transfer 做唔做到？
如必要都唔介意俾錢
但google 過就算你肯磅水啲轉換過程都好複雜
有冇啲簡單啲？

Thanks

咁我想如果咩都唔搞
直接係android 裝whatsapp 入返原先個ac
係咪除左chat history 之外
連group 都冇埋？

你意思係會唔會離開左Group? 唔會
不過group chat history當然無曬

唔係可以喺whatsapp入面backup咩？
利申未用過apple

Try this

好似係iCloud嚟，唔係Google Drive

我知會冇左history
但係咪連個group 名都冇埋？
即係要其他人係個group講野先會彈返個group 出來？

Sorry1999

唔需要搞任何野
一入去whatsapp你會見到D group全部健在

Wazzapp migrate play store

Thanks

有google 過
不過見複雜諗住睇下仲有冇啲簡單啲嘅方法
已準備磅水

得呢個方法

一係衛訊出機 佢幫你轉

無人理我條link

好似要錢

XZ出左之後 好似多左人留意sony了

XZP個指紋解鎖好弱雞
凡係喺冷氣房或者有些小手汗
呢個功能一律作廢

上佢個官網佢step by step教你，好清晰
而且你夠厚臉皮可以用完refund

磅左水俾wazzap搞掂左
忘記左iPhone 個backup pw搞左好耐

另外想問下而家嘅android 機仲需唔需要用Greenify 呢啲app
定而家android 系統已經做得好好

xa1 plus如何？ 有無咩特別先天問題？

An8已經好好

愈用愈lag

mtk咪天生問題

衛訊
嗰個茄子換機蚛蝈app

有邊部機唔係越用越lag

睇你用咩機，Android 8 oreo已經ios化，限制好多後台活動進行，以免俾啲apps拖慢部機
加上旗鑑機都用ufs2.1做儲存，減少左用得耐部機檔案太多拖慢速度問題
呢一代同以前Android機的確有明顯分別

咁重洗唔洗kill apps
因為用iPhone 冇呢個習慣

iphone個隻都係姐

睇人點用

IPhone 手指有水都係唔得
冷氣房都唔得就冇試過

冇錯,
普遍手機的指紋解鎖都係用電容式指紋解鎖,
呢種方法係唔可以俾隻手有水的, 所以唔係淨係XZP問題, 你轉第2部機都係一樣唔得

約左今日去the club拎機，但今日8號波
聽日先拎咪冇額外一年保?

xz1 個 auto brightness好有問題
太 sensitive
企定定係同一個位都可以係咁光暗光暗咁
而家索性熄左佢

買左XA plus比娘親， feedback唔錯

自己用xzp同xz1, 但心郁郁想買埋xz1 compact...

等report

我錯
但至少未聽過有人用壞

想問有冇人打傳說對決
我用xz又lag又食電 唔知換xzp會唔會改善電量同發熱問題

我有 唔開60fps唔太熱

電量如何 打一場用幾多電 或者 打一個鐘用幾多電？

想問下xz1用solid explorer完全見唔到張sd card可以點搞

點解唔用系統嗰個

用Google photo 一delete相就force stop 唔想用佢個album 有冇人都係咁

XA plus啲電點其實

留個名先,有d想轉xz1

冇計到咁準
不過都唔算扯電

XA1 Plus

唔好諗住用黎玩傳說，一定要用數據玩用WiFi 會lag 仲有個Mon反應唔夠快

唔知係8.0本身係咁定係bug，好以得系統app先可以讀寫sd card
開發人員選項有得設定強制比所有app存取sd card，不過我試過開咗佢都只係讀到寫唔到

Wifi我都lag
不過好似係Game問題
同埋部機Multi touch似有問題
有時拉唔到技

我都諗緊買XA1 plus比兩老，邊到買抵？

巴打係小廁郎？

我部z用左4年幾，依家部機又用左2年都係淨用開關
完全無問題
洗乜擔心呀

+1,我都想買部,用緊XZ PLUS

你講apps？
原生果個開唔到rar

咩機嚟？未聽過

有冇xz1 用家 gmail收 pdf開啟有問題
佢顯示 dl完但按落去冇反應
明明前幾日仲冇問題

只係見到係強制允許apps寫入果個
存取係邊到搵架

重開機又冇事

講真，轉會用左幾日已經開始有啲後悔
唔係想搞事
但係 android俾我個感覺仲係唔夠穩定、唔可靠

有無裝Google Drive/Google PDF reader

Sony系統仲穩定過iOS喎

有。 重開機又冇事了
唔知咩問題

我都好想係咁
問題係呢幾日來日日都有啲唔知咩情況下先會發生嘅 crash/突然停頓出現

當然都有可能係機主問題啦

打錯 應該係得16 GB記憶體,上年7月出果部

你地依家平均用幾耐就要充電
我明明已經冇咩點用，多數都係番工座車上下網睇下書咁，夜晚12點充到90幾%到下午12點已經得番40幾

十分鐘前又無啦啦load 唔到sim卡咁
冇曬信號又要reboot
又係唔知咩事

邊度買

壞板？

岩岩又來多次
華仁買

建議換一部
似有問題

咁大獲

我想問下xz1 個盒開封有冇封箱貼紙嗰啲？
我記得我嗰部冇

sony冇

唔明點解一直都唔加返

加黎有咩用，D鋪頭自己印自己貼咋

岩岩又試到第二個問題
頭先諗住去買條type c 線
試左2條都冇反應
試到第3條先得
問題係頭兩條線用第二部機試係冇問題

越來越擔憂

我第一部xz1用cheap雞線都叉到
之後short左換左部要買番原廠果類先得
黎正買條Samsung lg線都係差唔多價

換機啦
用原廠線咪幾好

想買多條擺公司用
睇埋今晚睇下有冇咩特別野
有就聽日去換

巴打部機咩事要換

我想問xz1有冇內置電話錄音？？

係咁reboot所以換左

突然醒起如果聽日去換機咪會沒左額外一年warranty

唔會[/quote]
點解 [/quote]
點解會[/quote]
就係唔知先問[/quote][/quote][/quote]
你會唔會個volume up/down撳得多壞[/quote]
用下腦先講,開關制得一個,你一日禁幾多次?[/quote][/quote]

通病黎

就算iphone 8plus 有手汗一樣fail

Exactly

只可以等sony用鳩通個超音波mon底解鎖去解決

xz1c有靚芒貼未?

呢個？
我開咗佢都只係可以喺solid explorer睇到sd card但係改唔到嘢

咁有咩app可以做到

啱啱又無啦啦冇左信號
on off 飛機模式都唔得，一定要重開機
我星期日自先開始入sim卡
基本上日日都有發生
計埋今次已經第6次
大家係咪覺得我應該換機

屌部Z5P突然死左綠燈
剩係死綠燈都唔知換唔換新機好
見到新機無左DOUBLE TAP功能

岩岩買左xz1
有冇人知點解係whatsapp開link佢會係whatsapp開個視窗而唔係彈去chrome 好撚on9

同佢一樣

乜原來xz premium個type c係出唔到hdmi

無， 如果聲 畫去另一個mon ，得無線 screen mirroring

Z5P轉XZP感覺反而差左
雖然話SONY部部都一樣樣
但係Z5P個喇叭位同音量鍵位置都好過XZP
寧願Z5P樣換鏡頭同U仲好
希望下GEN真係會換樣

幾時出KRACK bug fix

派我膠都無用
連double tap開mon都無埋...

今日係街見到最少兩個中佬z5p 望落好lag下

double tap呢個問題因為sony班19工程師搞唔掂

肯洗下機 update下
z3+都可以好撚順

佢一日唔整返double tap
我一直屌哂sony工程師老母

仲有Z5P 2張SIM卡同MIRCO SD係分開
但係XZP又學埋三叔啲衰野要SIM2同MIRCO SD 2選1

換左機
希望呢部生生性性

紅色XZP準備來了

1.我試過power vol up vol down三粒死曬，嗰陣係唔敢令部機無電，一熄未必着得返
2. 8.0SD卡非系統app只可以read唔可以write
3. 新機有咩事都攞去換啦屌，使乜自己trouble shoot ，機價包埋㗎

12月先有8.0

原來XZP連小應用程式都冇埋
好失望

又有耳機送

照計應該有國際版？

agger

應該無

source?

睇到了

但日版不嬲係慢啲

唔洗咁絕望，幾肯定同你講有

罪大有128gb rom就好

信和之前有賣紅色日版xzp 炒到上7k

Xz1出部128就perfect

幾靚

香港聖誕先出

出xz1 藍色了
點樣過資料
利申本身係z3

好想佢有返 拍機入面片個個程式

罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (10)！